點解d人會帶條女去現時點？明知又迫又多人

夏天又多汗臭味
又驚條女比肥毒撚掂到

行到冇野好行入去睇, 入面D人好毒

帶黎串你囉 咩呀

就係想迫埋一齊咋嘛

條仔可以陪條女去行街
難道條女唔可以陪條仔去行街?

唔好出街lol

有女好威威
要入毒撚地頭巡遊下

帶黎串你冇女

話畀人聽食得住條女

係手，好多長腿短裙拖住條仔睇figure,仲話返屋企著返figure同一套衫玩cosplay

帶條女去等於搏分手

帶條女著短裙去黃金都見過

人地玩女你玩膠

搵到一個願意陪男友去睇玩具既女朋友係好撚幸福

雖然條女未必識啲玩具，但肯同男友去行已經好感動

其實果到本來都有好多女，硬要睇人地拖著果個

條女都鐘意睇玩具，我都無計

好好

有時都好想無人跟住
自由自在巡舖巡夠個幾鐘先買嘢

其實樓主冇拍過拖定以前啲女唔會就自己

琴日去 好多大波靚女行
都唔知睇玩具定睇女

拍拖順路咪入去睇囉 洗唔洗同你申請

特登帶佢上去見識咩叫毒撚

試過帶條女 著acg cosplay裝 入天悅

成班毒撚扯撚哂旗

天悅真係毒撚集中地 有浸毒撚氣飄出黎

長沙灣定筲箕灣

想睇想扯旗

圖plx

我

屌，d毒撚自動避開d女，驚西咩

因為條女買玩具仲狼過我！

好

長沙灣！個商場冷氣又廢！又成堆麻甩佬圍埋一起玩卡game

個場臭架wo
上次帶條女去睇下兒時補習既商場
點知變撚左毒撚臭場
成陣酸臭味

一定好大陣酸臭毒撚味

紐條女買玩具

現時點定皆旺臭D?

應該係覺得咁撚奇怪先望

真毒撚邊敢睇女

後生嗰時我哋咪又陪女行潮特旺中新之城

同條女匿埋係房打機

因為條女要睇角落生物

係香港地做一個好既女朋友既標準真係好撚低

有女朋友己經好過好多人啦
好多人成世冇女

條女鍾意去信和多過現時點

你根本唔明，如果你條女陪你去睇你鐘意既野，但睇左陣！只係一陣就不撚停問你：睇完未？走未丫？仲要睇幾耐？之後仲要西面！
咁你就會明白我點解講如果條女願意陪男友去睇玩具係好撚幸福！！！

係我會拉男朋友去睇figure

5050啦，如果條女性格好就係，相反的話自己睇玩具仲開心

咁咪有愛❤️，祝你地幸福快樂

咁佢一陣就想走又催三催四 根本係佢都唔尊重你
受到基本尊重都叫幸福?

女人既野，當然鐘意你陪佢行街買衫，佢去廁所男友要係出邊等，唔可以有say，相反你要佢陪你睇一啲佢無興趣既野，催住走基本上係一定發生

邊個唔想有個性格好又大方得體既另一伴

邊度黎, 潮特？

不如試下google?

係咪好晏先開d舖，行過一次好多舖頭都未開

可惜你唔係有時自由自在, 你係次次都自由自在。

買膠有規定要男人
利申：試過係event場識到女，仲送左D贈品比我

迫撚到仆街 垃圾地方

模型舖都越嚟越多，仲要路中心打橫拖住手成條路欄哂

咁樣著入黃金會點

利申：毒撚 有次行黃金都見過有情侶咁著

次次行黃金都有呢啲人喎

帶條女一齊去, 是一個毒撚的成就

求ig

推 7.1反國安法大遊行

Who

皆旺果啲係屍臭

肥毒撚撚有膽掂咩

皆旺 皆旺係連個場既通風都柒柒地

我睇NTR 睇得多

我係被女朋友拉去

貼女朋友/老婆一齊研究咸膠

現時點係邊？

你個名。。

sales都短裙啦

以前條女鍾意睇呢啲，反而係我唔識
成日俾佢拉過去睇

又唔係睇電腦零件
玩具扭蛋lego模型個d大把女仔鐘意la 自己去既都有

條女做咗人哋阿婆未
btw唔笑就好好J 一開口就不了

帶過一次 唔會有第二次
就算自己一個都唔想再去
因為多人到仆街 我以為自己去撚左年宵

到底要幾自悲先會有咁既想法

其實係我帶男朋友去

條女毒過條仔

電子雞一隻
無學歷無才華，靠賣相一個月賺4-5萬
比錢買個班毒撚可否醒下
佢閪都無得你地屌就賺你地4-5萬啊傻仔

迪士尼雞仔

新高登都有

最鐘意去睇女

見過有條女條仔一唔行一唔摸腰摸羅，有條毒L跟住後面攝條仔空位
襯條有時鬆左手，摸/揸 條女羅友
條女仲以為條仔咁好手技

咪好似去動物園咁囉

專睇你班毒撚有幾毒

就算我唔中意玩具，我都會陪男朋友去睇呀我會問下呢隻figure係咩黎，會了解佢中意咩玩具
利申：我陪過每一個ex睇玩具，但係我對玩具嘅了解唔深

好好呀你

唔抵得

去個地方都要分咩人先入得
黃金得毒撚 街市得師奶 戲院得情侶 名牌店得港女?
戇鳩一名

可惜冇人識欣賞

幾樓先
信和都好多女人野賣

啱啱落黎香港?

分手啦。上面啲對白係放狗先會講

條女帶我去
買扭蛋

第40個回覆終於正解

土地問題

有供有求姐

睇角落生物得罪你呀

拉男朋友去睇扭蛋
之後導佢買埋一份

唔好話帶埋條女啦
真係逼到我自己都唔知點解要行入去

同塞車時揸法拉利既道理一樣

著摟屌裙 條女個樣唔差 條仔好毒
高度兩個差唔多
多數係ptgf唯有咁諗

咩叫現時點

女神話停課停得耐 唔記得毒撚係咩樣
咪帶佢去睇下囉 貪依度夠集中

睇你咩時間去啫，5點前7點後好好行喎

其實ins都好多女行，好多女都鐘意買figure，lego扭蛋

我同女朋友都成日去買lego買figure, 不過最唔鐘意係佢唔知價又唔多會格價，好多時炒價，第一水例貴都照食，話怕買唔到

我條女話要買埋比我

有無試過迫條女著低胸 熱褲

入深水埗電子特賣城

諗起都想笑

情⋯其實那可分勝負

人地有女陪，你啲毒撚唔恨得咁多

有拍過呀
條女都會陪我行街
所以唔明點解有女人覺得唔可以陪條仔去行男人既街

一家大細連埋架BB車果D又咩玩法
大佬你唔驚撞到人
我驚撞撚到你個細路

天悅真係毒氣沖天
又毒又霉

毒撚真係麻煩，帶條女行商場都唔俾

你自己有兩粒跟身啦⋯⋯

依家仲要啲老竇老母帶埋坦克車去商場

果條路嗰度已經夠迫㗎啦，又要放豆釘落地下塞住條路一陣間踩到佢呢又好似唔知點咁樣